《只有做愛的時候我才聽得見聲音》（結局篇）

Post 1：

Post 2：

Playlist：

竟然開到第三個post，好多謝各位捧場同支持！

支持

new po lm

文呢btw

lm
新po 有冇文

正在寫

樓主加油

Lm等文

新po居然無文

等

留名

支持支持LM等ending

樓豬文呢

LM

hi

新post LM

Nplm

新讀者一追追哂頭兩個post

等你

文呢

儘管治療強度提升左，但晴晴嘅情況卻一直都未有改善，甚至繼續惡化。

見住晴晴難受痛苦嘅樣，而自己卻無能為力，呢種無力嘅感覺彷如一塊沉重嘅巨石，壓喺Alex身上，令佢喘不過氣。

晴晴啱先打完兩支止痛針，身上嘅痛楚才得以舒緩，依家訓喺床上休息

佢望到坐喺床邊Alex雙眼泛紅，知道對方頭先應該又喊過嚟，呢排對方都陪伴喺自己左右，連屋企都唔返，淨係喺醫院訓，搞到訓得唔好，黑眼圈仲大過熊貓，佢見到都覺得心痛。

「Alex，你成個禮拜都無返屋企，今晚唔好喺度陪我啦，你不如返屋企休息一下啦。」晴晴開聲。

Alex搖搖頭答：「唔得，我要留喺度陪你。」

「呢排你喺醫院訓得又唔好，精神又差，依家塊面有咁大個黑眼圈，你肯定好攰架啦，快啲返屋企好好訓返覺啦。」

「邊係呢？我一啲都唔攰，不知幾精神。」Alex故作精力充沛，但事實的確如晴晴講嘅，呢刻嘅佢身心都十分疲倦。

「聽話啦，我打完針感覺好好多啦，無事架啦，你放心返去休息啦。」

「但係…」

「唔好但係，乖啦，休息完聽日再嚟探我啦。」

「唔好啦，我想留低陪你。」

晴晴見Alex唔肯返去休息，於是就拎起床頭嘅手提電話，打俾何管家：「何管家，Alex話今晚唔留醫院過夜，麻煩你依家過嚟醫院，嚟接一接佢返屋企呀。」

「晴晴...」Alex未反應得切，對方就講完電話收線。

「何管家佢話過緊嚟啦，你今晚就好好咁返屋企休息啦。」

Alex雖然有啲唔願意，但喺晴晴努力說服之下，最後聽話咁返屋企好好訓返一覺。

臨走前，佢地不捨咁goodbye kiss一下。

半個鐘之後，何管家開車嚟到醫院門口。

Alex上到車，帶上晴晴送嘅頭盔，播放起音樂。

疲累嘅佢瞇埋眼，聽聽下歌，好快就訓著左。

返到屋企，何管家就較水俾Alex沖涼，而Alex就喺客廳餵豆豆食貓糧，臉上掛著一副擔憂嘅表情，心入面一路惦掛住晴晴。

何管家好耐都未見過Alex咁失落，對上一次見到對方咁樣，已經要數到七年前。

而佢內心其實都好希望晴晴可以好返，因為如果唔係晴晴，咁Alex就唔會重新敞開心扉以及揾返真正嘅自己。

所以佢一直都好感激晴晴嘅出現，無奈自己唔係醫生，做唔到啲咩，只能夠默默祝福Alex同晴晴，希望二人最後可以開開心心咁喺埋一齊。

夜晚十二點。

Alex沖完涼，攰到一上床就訓著左，之後發左個夢。

係一個噩夢。

佢夢見晴晴喺病床上，好痛苦咁掩住個肚典嚟典去，最後捱唔住斷氣身亡。

成個夢都好真實，嚇到Alex成個人扎醒左。

佢額頭冒汗，眼角滲有淚水，醒來後發覺原來只係發夢，先至鬆一口氣。

後尾佢都訓唔返，個夢就印喺腦海中，揮之不去。

佢好驚，佢好驚夢境會成真。

結果第二日，佢到醫院探晴晴，從醫生口中真係聽到一個壞消息。

醫生話晴晴病情惡化比預期中快，目前嘅治療完全起唔到作用，話晴晴隨時有可能捱唔到一個月。

今日出住一篇先，聽日盡量出曬，出埋大結局

吓 晴晴要死呀？

可唔可以早啲

可以

樓主加油！個故事真係好感人

好 還我晴晴沙灘日落BBQ

結局：P走出嚟話捐器官畀晴晴，結果二合為一，Alex或成最後贏家

算你啦
睇緊疤俾人sm

惡化點可以兜反bbq好想重甜

上個po有人話結局火化燒剩個子宮環

玩完刀片？

就天光 夠早喇可以岀文

又搞到訓唔著

還我媽咪麵結局

睛睛頂住呀

Live 左

惡咩化呀無啦啦

晴晴頂住呀

lm

點解越黎越sad

唔准bad ending呀

唔係bad end呀？唔好呀

又要驚一日

留名等結局

寫到咁sad

Lm

用移植嗰啲得唔得啊？

我估最後會話外國有新療法
然後Alex 比一大舊錢同晴晴醫
但係唔講醫唔醫得好？

又要重甜又要聽好歌

留比佐治清決定

新帖lm

g持

Push

晴晴最後真係死左
佢老豆帶左佢同新老婆生嘅女去葬禮
個女同晴晴一模一樣樣
alex就同左個女一齊

可唔可以搵人畫張圖設計晴晴個樣

諗到個結局係最後晴晴死咗 但係以靈魂方式同alex一齊生活落去

雖然劇情好老土 但好感動

突然之間湧現咗好多晴晴死嘅結局
求吓你唔好呀樓主
最近現實世界已經好唔開心
比個結局大家開心下
加油呀！！等你更文

推

push

樓主你係邊

好奇一問
其實樓主係咪都好似寫韓劇啲編劇咁
跟住觀眾反應去決定後面走向？

anyways, support & thanks!

訓醒起身睇文先

樓主今晚有無文啊

家下有一篇，諗住寫曬一次過出

出咗先啦

樓主今晚有冇得出住先

一個壞消息令晴晴同Alex二人陷入沉默，令本來沉重嘅內心變得更加沉重。

「醫生，你意思係話我就嚟死？」晴晴聲音嘶啞。

「如果照咁樣惡化落去，你嘅情況的確唔太樂觀。」醫生答話。

「咁點算呀？醫生你唔可以袖手旁觀，你一定仲有辦法架！？」Alex問。

「辦法其實唔係無，最近美國嗰邊研究左新藥，專門治療呢隻病，問題只係隻藥仲喺試驗階段，實際成效仲未完全能確定。幾日前我地醫院參加左呢隻藥嘅試驗計劃，喺晴晴你病情反復惡化情況下，呢隻新藥或者係一個希望。」醫生回答話。

「試驗計劃？即係要晴晴做白老鼠？」Alex問。

「試藥係自願性質，我地唔會強逼你，因為我地好清楚當中嘅風險，你有機會用完隻新藥後會徹底痊愈，但亦可能隻藥起唔到任何作用，甚或乎身體有可能對藥物有排斥，咁到時就會有生命危險。」

「好似賭大細咁，賭中左就有機會無事好得返，賭唔中就…」Alex講唔出個「死」字。

「其實我都只係提議，最終決定權都係喺病人手上。」醫生話。

「橫死掂死，我覺得可以博一鋪。」晴晴話。

「晴晴，隻藥隨時食死人，唔博得過架，醫生，你仲有無其他穩陣又有效嘅辦法？」Alex問。

「目前嘅話，我地諗住喺現行嘅治療上再作調整，或者能改善到病人嘅病情。」

「雖然隻新藥效果存疑，但我都想試下。」

「個風險太大啦，如果隻藥有咩問題…」

「反正我都係得返半條人命，難得突然有隻藥有機會令我好得返，咁梗係要博一博啦。」晴晴打斷Alex話。

「問題係隻藥連醫生都唔知有幾大機會令病人痊愈，萬一用完藥係得10%機會好返，另外嗰90%機會係身體負荷唔到隻藥，導致有生命危險，咁到時你咪會…？」Alex始終都係講唔出嗰個字。

「可能係調返轉呢，話唔定係90%會好返，得10%有危險呢？」

「就係唔知究竟邊樣可能性大啲，所以先唔好亂試。」

「但係唔試嘅話，我地就唔知隻藥究竟有無效……」

二人為試唔試新藥一事，討論起上嚟。

醫生離開左病房，唔打擾佢地。

Alex唔想晴晴用新藥，覺得博唔過，晴晴就想賭一鋪，雙方就各持己見，結果討論左好耐，最後先達成共識。

「醫生啱先話會對現時你嘅治療方法作調整，可能調整完你嘅病會有改善，其實唔係一定要試新藥架？」

「化療同電療我已經做左幾個月，而情況都無好過，仲一直惡化，依家難得有個新希望，我好想試下。」

「呢個我明，但我驚…驚…」

「Alex，我知你擔心隻新藥唔穩陣，但條命係我自己嘅，我希望你放手俾我為自己揀一次，我想你尊重同支持我嘅決定。」晴晴望住Alex講。

Alex深深歎一口氣，無作反駁，心諗晴晴講得有道理，自己條命應該由自己話事。

「我地應該往好嘅方面諗，你諗下啲科學家研發一隻藥，肯定經過好多計算同好多研究，出嚟嘅成品點會咁容易整得死人？所以唔好自己嚇自己，隻藥一定醫得返好我嘅。」晴晴對隻藥有信心。

Alex沉默左一陣，反復思量後話：「好啦，既然你想試隻新藥，咁我尊重你嘅選擇。」

「哈哈，多謝你支持我嘅決定，同埋都唔好苦埋口面啦，你快笑下啦，依家我有機會好快就好得返，我地應該開心先係。」晴晴笑笑口話。

Alex擠出笑容，心裡希望隻新藥能夠治愈晴晴個病。

兩日後，晴晴簽署接受新藥試驗計劃嘅同意書，表示自己得知亦願意承擔一切風險。

然後晴晴被送到手術室。

呢隻新藥唔係就咁食落口，而係注射到體內，而且每支針都要分時段注射。

醫生、護士會要計住每支針幾時打，假如注射時間錯左，或者打針次序亂左，都會令病人有生命危險。

佢地亦要一路留意住晴晴注射完每支針嘅情況，假設出現異樣就會即刻停止注射。

至於Alex依家就咩都做唔到，只能喺病房出面等。

焦慮不安嘅佢，盡量往好嘅方面諗，祈求隻藥真係幫得到晴晴。

時間過左一個半鐘，醫生都仲未出嚟。

Alex坐喺長凳上，等等下唔覺意訓著左。

之後又左一個半鐘。

「Alex，醒下啦~」

Alex聽到有把女人聲喺度叫佢，隨即就從睡夢中醒來。然而睜開眼一刻，見到嘅唔係晴晴，而係醫生同護士。

「醫生，晴晴佢點呀？」佢問。

「病人佢……」

晴晴

今日早咗,停係呢個位又要等文得閒F5吓

呢個位停點訓

好緊張呀

樓上話出住先，咁就出住一篇先，唔係存心吊癮架

我仲以為今日都係兩點後先更 慣咗手勢入一入黎睇下⋯⋯點知有文⋯⋯

加油呀樓主 F5 已爛

唔好死啊晴晴！！！

係咪要BBQ結局啦

喂呀 諗住臨瞓睇埋先架嘛

DLLM!!!!

頂住呀晴晴

同我好翻啊dllm

差廿幾歲

樓主今晚仲有無文

寫緊，晏啲就出，大家眼訓既話，聽日再睇都未遲

加油樓主
聽朝訓醒再睇

係last一篇？

喂呀樓主睇到最尾個句sad咗

我要BBQ呀！！！

好想重甜

訓了

加速

寫曬，執一執就出

我有幸見證到結局live 好燃幸福啊

係ending黎？

四點入嚟坐等結局
spotify song list ready!!

睇埋可以安心入睡

無錯！

辛苦曬樓主了

唔好tvb維港景三年後

等緊

※ ※ ※

烏雲密佈，天色陰陰沉沉。

天空飄落著雨水，潤澤路邊樹木同野草。

春天嘅天氣多雨又潮濕，Alex討厭呢種天氣。

佢一隻手擔緊遮，另一隻手拎住白花，正前往上山拜祭。

「少爺，條路有啲滑，小心啲行。」行喺前頭嘅何管家提醒。

「嗯，我知啦。」Alex放慢腳步。

「Alex，你把遮遮過少少，我膊頭位遮唔到。」

與Alex並肩同行嘅晴晴話。

Alex調整一下把遮嘅位置：「咁樣遮唔遮到？」

「嗯，咁樣就啱啱好遮到啦。」

呢日，Alex帶晴晴一齊拜祭自己父母。

一般嚟講，男女雙方結左婚，先會拜祭對方嘅家人，而晴晴同Alex雖則仲未結婚，但Alex已經當左晴晴係自己人，再加上對方之前都帶左自己去拜去世嘅母親，咁依家輪到佢帶返對方嚟見自己父母。

「阿爸阿媽，我身邊呢個叫晴晴，佢係我女朋友，今日我特登帶佢嚟俾你地見下。」Alex將白花放喺墓前。

晴晴都將手上嘅花獻到墓前：「世伯、伯母，我叫晴晴呀，暫時都仲係Alex嘅女朋友，不過我諗好快就變成老婆架啦。」

「十劃都未有一撇，阿爸阿媽，你地唔好亂聽佢講。」

「唔係呀，琴晚你發開口夢，明明喺度講『晴晴你嫁俾我啦』，我全部聽到曬架，係我未應承你住咋。」

「我明明就無發開口夢嘅習慣。」Alex話。

「你唔信咁等我下次錄俾你聽。」

「好呀！」

雨已經停左，佢地拜祭完就慢慢行返落山。

然而地下真係好滑，晴晴唔小心差啲跣親。

好彩有Alex扶住：「無事呀嘛，行行下突然企唔穩，你唔係個肚痛呀嘛？」

「唔係呀，係地下跣咋。好心你唔好咁緊張啦，醫生都話我好返曬囉。」

當日晴晴接受左新藥治療，結果係隻藥效果非常好，依家晴晴已經好返曬，徹底地康復。

佢又變返以前嗰個精靈、活潑、健康嘅晴晴。

Alex拖起晴晴隻手話：「咁我拖實你行，咁就唔怕跣啦。」

二人十指緊扣，慢慢咁行落返山。

何管家返去買餸煮飯，晴晴同Alex就去行下街，享受一下二人世界。

佢地嚟到一間唱片鋪買CD，兩個人一人帶一邊耳機，一齊試聽下陳列嘅CD。

「呢隻幾好聽喎，不如買返去今晚聽下囉。」晴晴對Alex講。

「麻麻地啦，編曲好似有啲無聊。」

「但我幾鐘意主音把聲。」

「把聲係幾好，但編曲真係麻麻地，睇嚟你喺音樂鑒賞方面仲需要進步。」

「唓~明明就好聽，係你唔識嘢。」晴晴扁嘴話。

「算啦，既然你咁鐘意聽，咁就買返去今晚我地一齊聽啦。」

「哈哈，好嘢！」

佢地兩個依家仲保留住，每晚九點一邊聽歌一邊做愛嘅習慣。

以前就淨係聽Alex嘅歌，依家晴晴都有話事權，可以播佢想聽嘅歌。

今晚晴晴就揀左喺CD鋪買嘅呢隻《Love Psychedelic Orchestra》嚟聽。

呢隻係日本樂隊love psychedelic嘅同名專輯。

昏暗燈光之下，男方脫去女方身上衣物，伸手撫摸軟淋淋嘅乳房，同時親吻對方嘅後頸。

「嗯…」女方嘴裡發出輕輕喘氣聲，感受對方嘅安撫。

二人喺床上赤裸咁糾纏一齊，翻來覆去，相互擁吻。

等到大家下面都有反應，Alex就提槍進入晴晴嘅私處。

充血堅硬嘅陽具慢慢進入濕滑嘅洞穴，未等完全插入，晴晴突然大嗌：「停停停！好痛好痛！」

完左？

仲有一篇

唔會係大力得濟子宮環跌左出黎掛
係咪會出埋？
會就等埋先

Alex見到對方掩住下腹嗌痛，即刻就抽返條嘢出嚟，並好緊張問到：「你無嘢呀嘛？個肚又痛？」

「唔係個肚痛，而係呢個位痛。」晴晴指住下腹位置。

「唔係嘛，咁大獲？咁我地拿拿臨馬上入醫院檢查下。」

Alex好驚，佢好驚係對方個病復發，好驚見到噩夢重現。

佢地換返衫，何管家就車佢地到醫院。

晴晴做左一個詳細檢查，並且留院觀察。

幾日後，個檢查報告出嚟，顯示晴晴並唔係舊病復發，而只係子宮發炎。

Alex擔心左幾日，終於先鬆一口氣。

而發炎嘅原因係源於晴晴體內嘅嗰個子宮環。

長時間戴住子宮環係有機會導致子宮發炎。

醫院嗰邊幫晴晴攞返個環出嚟之後，佢就已經無曬事。

只不過無左個子宮環，就衍生左一個關於避孕嘅問題。

佢地兩個講好左唔要小朋友，因為晴晴個病40%機會遺傳，佢地唔想個下一代承受自己承受過嘅痛苦，所以決定左唔生。

一路以嚟，Alex就慣左唔戴套，兼且成日都射入面，之前淨係靠晴晴體內嘅子宮環避孕，咁依家除左個環，佢地就揾第二個避孕方法。

呢日佢地訓教前，訓喺床上一齊諗緊點算好。

「不如你以後戴套呀？」晴晴喺床頭拎出一盒condom話。

「但係戴套我會好唔慣喎，一係你食藥？」

「梗係唔得啦，食藥對女人傷害好大架。」

跟住晴晴諗一諗話：「我諗到啦，你結扎咪得囉。」

「下？我去結扎？」

「係呀，你扎左咁咪可以唔洗戴套，又可以射入面囉。」

「唔好啦，男人扎左好似唔係幾好嘅…」Alex唔太願意。

「扎左又唔係閹，都無乜問題呀？定係你想偷偷地出去揾女人同你生？」晴晴用銳利嘅眼神望住Alex問。

「哎呀，我點會揾第二個女人生呢？我有你一個就夠啦。」Alex攬住晴晴講。

「哈哈，口甜舌滑，但你真係要諗下點避孕，一係就你以後戴套，一係就要結扎。」

「好啦，我認真諗一諗啦。」

Alex苦思左幾日，發覺自己真係唔慣戴安全套，於是選擇左結扎。

佢諗過架啦，為左心愛嘅女人，做結扎其實都無咩大不了啫。

雖然佢兩個決定唔要小朋友，但都唔愁會寂寞，因為佢地開始收養貓仔。

除左豆豆之外，依家仲養多左五隻貓，屋企可以話係相當熱鬧。

隨住二人嘅感情越嚟越好，關係逐漸加深，Alex終於作出人生一個重大決定。

「做咩今日咁突然帶我出嚟沙灘睇日出？」晴晴問坐喺側邊嘅Alex。

「咁我應承過你，等你好返我就同你一齊睇日出架嘛。」Alex答話。

晴晴甜笑話：「哈哈，你咁都記得？」

「你講過嘅每句說話我都記得。」

Alex講完呢句，二人帶著愛意相視一笑。

隨之太陽破曉而出，晨光照耀沙灘，映照在二人臉上。

「哇，好靚呀~」晴晴望住從地平線慢慢升起嘅太陽。

呢個時候，Alex拎住手上嘅戒指，單膝下跪，向對方求婚。

晴晴完全係意想不到，一下子感動得熱淚盈眶，而佢俾出嘅答案當然係：

我願意。

（全文完）

故事完結，大家早抖

Ya live左 多謝樓主個故陪左我地個幾月

埋尾好似有D快 好失落

多謝樓主

完

Live咗結局 多謝樓主

大團圓結局super

見到晴晴話痛以為係有咗
終於完咗個故啦...
想像唔到以後每個晚上
冇樓主嘅故會有幾空虛

樓豬寫得好好啊 會唔會有番外

樓豬萬歲 雖然好似快左少少 但我見到晴晴幸福都好開心
希望有後記

多謝樓主 真係好好睇

第一次留言就已經完故
多謝樓主 個故好好睇

結紮嗰度諗起之前上新聞嗰個sm女王
又係逼條仔去結紮 結果分咗手

扎左

一次過睇哂成個故事
真係好好睇
期待樓主出新故

但晴晴點好翻曬㗎
同埋個護士同咗Alex講咩？

好好睇，多謝

兩個半鐘前開始追，啱啱好追到結局
多謝你，真係好好睇

今日開始追
咁啱就結局
樓主寫得好好呀
我好少會漏夜追哂嚟睇㗎

好感動 係活潑可愛嘅晴晴啊

個故好好睇

埋尾有d急 不過都多謝曬依個故

辛苦曬樓主

辛苦樓主啦...
平時習慣左臨瞓前瞓係張床追文，追埋今晚就冇啦。

我都係

埋尾急左少少
同埋樓主地址係邊呀？想送禮物致謝

結紮令我諗起嗰單痴線新聞
不過晴晴為alex着想既話應該要叫佢留種放sperm bank

唔好del Spotify playlist ok?

完得有d快
不過支持樓主

好感動，謝謝

可唔可以補多篇甜

多謝樓主，真係寫得好好

屌 睇到攞住白花嗰度 嚇撚死

見到結尾無事好開心，但見到要扎就唔知講咩好，好無言
覺得既然有病嘅係晴晴，為怕遺傳後代實際應該佢結紮先合理啲同保險啲，男性結紮後仍然有機率懷孕

雖然知道樓主係為咗凸顯Alex對晴晴嘅愛而咁做，但收尾有啲急，同埋真係有少少突兀

開頭寫得好好，好與眾不同既題材咁
之後變左老少咸宜既cctvb電視劇情節
好似估到哂咁無咩特別咁
癌症、分開個陣同左第2個一齊發覺最好晴晴、happy ending..

不過都多謝樓豬！

埋尾搞到趕收工咁

多謝更文
老老竇竇去到Alex醫好上臭P果度開始麻麻地
又唔夠甜，又無左主題果講聽歌既部分
真係趕住埋尾咁
諗起子華神套棟篤神探 結尾bad end 但係係好既bad end

但Playlist我收下了

期待番外篇

辛苦晒樓主 好好睇呀！！
期待樓主出第二篇文

最後都冇愛

等收刀片

樓主 多謝你寫左篇咁好既文 雖然好老套 但堅正

多謝樓主期待下個故
等我都叫男朋友結紮 睇下佢咩反應先

多謝樓主
個故好好睇

好文多謝樓主

辛苦曬樓主
話說會唔會加多一篇重甜後記？

冇甜臨扑先肚痛

Nice

又係史迪仔條撚樣quote文狗

臨尾有啲急 有冇機會有後記

跪求後記

多謝樓主，寫得好好睇呀

幾好啦

終於完咗

呢條撚樣，個個故都quote文，draw attention?

太好啦係bbq ending 我愛晴晴！！我愛Alex！！我愛樓主！！

同樓主講聲多謝先
如果可以交代返老竇對比下晴晴同老母會圓滿啲

想要婚後生活花絮

BBQ

其實避孕套都有女裝嘅

多謝樓主既努力，收尾有d 快，不過好過sad ending la

多謝🙏樓主寫個happy ending. 不過修尾完得太快，希望有個外傳寫多啲少少 。

咁大轉折

故事終於完結，感謝大家支持！

故事所得迴響令本人有點意想不到，開頭寫嗰陣，因為一嚟有好多甜，所以都有預計過都會有啲人睇（估計係多過我上一個喪屍故），到後面劇情越嚟越老土，加上啲歌偏冷門，甜又少左，以為讀者會慢慢流失，但無諗到最後都推到第三個post，亦估唔到張playlist依家竟然有接近三百人follow左，有見及此，playlist會繼續保留，大家得閒隨時可以翻聽。

至於結局上嘅處理，確係有少少趕埋尾嘅感覺，由醫院直接fade out跳到去拜山，所橫跨嘅幅度的確有啲大，事實都係故意咁寫，特登喺醫院嗰度停，然後鏡頭一轉去到上山拜祭，諗住嚇下大家，等大家以為晴晴死左（雖然好快出返場）。

另外，結尾我都塞左好多劇情落去，例如係結紮呢一part，感覺上係有啲無謂，呢樣其實係我見之前為左故事流暢度，刪刪減減左唔少情節，咁見嚟到結尾，就隨意一次，將諗到嘅嘢都寫曬落去，可能有啲位寫得急左，轉折位差左，但故事整體都係完滿嘅。

亦因為個故事算係幾完整，所以番外篇應該就未必會出，如有未完善嘅位就當係留白，俾大家自行幻想填補一下。

結語，故事完左，大家唔洗捱到凌晨四點幾五點爆肝等文，今晚早啲訓啦

辛苦樓主 你都早啲唞啦

辛苦樓主
文好睇
歌好聽

抖下好準備下個故喇 爆肝既生活先適合大家

想繼續有歌聽

樓主唔好抖咁耐🙈等你新故

唔知幾時有新故呢

多謝你俾咗個咁高質既故至真啦

真係好睇。樓主早d休息等你下個故事

追咗成個月，終於都完

冇live到

同感
前面好好，中段有晴晴開始
感情相處果啲都好大路，有少少普通
唔知係咪因為多人睇日日趕住寫

不過多謝樓主爆肝寫，之後可以早啲抖

樓主我愛你9點幾慢慢追到宜家, 一氣過睇晒成個故, 好撚掂開頭我係因為俾故名吸引到, 睇睇吓就俾Alex同晴晴嘅發展吸引住, 幾個鐘內追晒, 真係好撚掂呀!!!!!! btw頭先睇到最尾一篇, 見佢地拎白花去拜祭, 一時以為晴晴或者何管家出咗事, 嚇死我#upset#
多謝你俾個happy ending我地呀
利申P牌仔已成為你嘅fans遲吓再慢慢回味呢個故

終於完，劇情初到中都好引人入勝
但到左患病入廠開始悶，冇乜令我想主動想睇完既感覺，變左剩係唔想斷尾先追完
可能已經知係大路結局
btw樓主繼續加油

好想好想有後記樓豬

pin嗰段就係後記啦

終於有AC 多謝樓豬

可唔可以整個番外篇？
同埋其實個護士同咗alex講咩

醫生：「病人佢.........
情況良好，新藥效果比預期中理想」
類似呢啲說話

跪求番外篇無甜都得㗎

無啦，想寫既都寫曬

其實你個故既靈感係邊度黎㗎？

來自靈光一閃既念頭

寫下男主彈結他比女主啦再
點老套都得！

度緊新故，睇下度成點，如果有時間先再補多少少呢個故

係連登出故最緊要有甜

而家每晚無得睇樓主啲故我有啲空虛

終於完故 樓主有冇諗幾時出新故

正在構思中，未有確實時間

加油 等你

樓主有冇諗住出書？
利申：你出既話會狗衝

未獲出版社青睞

呢個故我俾滿分d甜位唔會太過而個故仔又好sweet 睇到我有d心動 d感動位正到一個點 係我睇過最sweet既故 令我空虛左成個星期
晴晴真係好幸福又好幸運

用左幾個鐘睇哂
好精彩

巴打要撐住..
咁細個要面對呢啲嘢真係唔容易
不過了唔了解女朋友點解唔想做？

祝福你哋

加油 祝福你地！
要好好照顧女朋友

其實樓主有冇IG 有既話介唔介意留低